拍賣一部低清有雪花有鬼影絕板古董大電視機一部!!!!!!!

底價5000!!!!!

絕哂板 冇得買架啦

a

人人善有善報

lm

牛定熊？

pish

毅進星 $100

出價啦仆街

analogue shutdown

面仔等錢洗咁喎

5000
你俾我

咁平 。 冇得賺啵

有趣嘅發現：以 HK$99 價格出售嘅 垃圾星暉牌爐具 勁易壞 零保養 電磁爐 勁生鏽 煤氣熱水爐 各一部 (星暉牌Lighting) 清屋

25$

升價 姐係跌

歷史博物館翻新緊，是咪入面啲展品嚟

5蚊收

一股baba

想燈返好佢？

$2 第一次

係咪收左市無野做 short撚左

身體近排點

嘩 屌 原來有呢D網架

入面D野仲癲過我

買唔起

50股sqqq同你收

睇唔睇到亞視?

會唔會有精子爬出黎？

baba跌咁多
冇錢買了

跟麵麵買爸爸
執咗好多

板？

用唻睇零零柒好啱feel

有冇媽咪面簽名同吻痕仙

九成新

你部絕版睇埋今晚,過咗今晚就無得睇啦!

麵神話賣

左手面把積塵風扇放唔放？
要買就買一套，我想幫間屋打造70年代老香港feel

你出鴨記200一部大把收賣佬爭住放俾你

咁你要埋隔離木門先得㗎

係咪買機送埋麵仔？

唔好呀
貞子會出嚟㗎

拍賣一單媽咪麵嘅牛熊消息值幾多錢
麵麵開個價

恭喜你籌夠錢

買嘅話，有冇得送機頂盒

就嚟無得睇模擬電視喇喎，買咗數碼電視定機頂盒未？

4500

5000咁平麵仔是咪傻撚咗？

唔係去申請關愛基金咩？

今晚CUT模擬電視發射訊號
時間只係剩返最後5小時
大家好好珍惜

亞視永恆，執笠嘅係你

有HDMI插嗎

唔知邊個臺有直播睇閂訊號嘅一刻呢…

“牛”龜大電視
Get到了。。。

想要個風扇多d

肯放日清未

輸撚到幾十年前買落嗰部電視都要放

Carousell唔係不嬲賣開垃圾咩

咁即係好返會重新生產

點解部機睇到VIU？

NO 但三成新

冇呀

咁我睇睇先

底價開5皮野 大把傻鳩兒登仔爭住買啦

有VGA 岩唔岩

秒咗老母麵

喺連登執咁多換過部啦屌

洗黑錢？

麵哥：賣！
各位盡快入貨！